我很醜

可是我很溫柔

有幾醜

your face your fate

女仔操fit d
正常樣都唔愁無人J

早啲瞓啦 個樣會無咁殘

I think so